黑巴馬上星期為登登拉票，話膠拿大防疫幾勁，今日連 BC 省都要半 lockdown 二星期

屌你，左膠真係煩膠

B.C. announces new regional restrictions as COVID-19 cases surge